［戰術討論］發覺抗爭者呢兩個幾月黎既戰術都有失誤

第一 就算睇到狗得十幾廿個都淨係識守/叫罵 之後再用時間起路障

第二 好多次都係等狗增援黎到 就快完成包抄 布好陣先傾留定走

簡單講上面兩點 第一 就係唔應該見到狗少既時候都淨係識守同浪費時間整路障 可以試下主動出擊 正常情況下 得十幾廿隻狗通常抗爭者都係有住十倍以上以人數差距 當主動出擊多幾次之後班狗就唔會敢次次都只用十幾人就黎咬抗爭者

同埋事實都睇到路障只用十零秒就會清到 其實以後個重心唔應該再放係整路障上面

第二點就係造成呢兩個月黎咁多抗爭者俾狗拉既原因 好應該每次抗爭之前就傾好共識 一係就升級一係就散 咪再以後再白等狗布好陣 包圍散先各自散 咁樣最易各自擊破 唔想再有手足犧牲

同意

太多人, 臨場走次次都攪到人塞人, 結果次次都有人走唔到

女仔得閒就要經常留意有冇內鬼

自推

路障可以頂一頂到速龍突擊
唔可以話完全零價值

但問題係前線兄弟太多人 但戰鬥員太少
如果話有一千個上前既兄弟都係戰鬥員
咁人數就當然係優勢(5個圍1個不是夢)
可惜現實係防暴一推前就一千個走淨5個
人數反而就會變成負累

我諗到新方向有兩個
第一種係即使玩陣地戰
都要增加返進攻既元素
如果遠攻做唔到 就係防線set陷阱 (起碼都波子 老鼠膠)

第二種就係超小隊突擊
前線兄弟一捉到就唔知要坐幾耐
唔可能下下都係set完rb就坐係度等捉
不如幾個幾個自組 再係意想不到既時間打遊擊hit & run

重點係唔好再一大堆人聚係同一個戰線度
覺得人多既 另開新戰線都可以 因為而家d狗開始捉人不留手
當後面太多人散唔切 通常被捉既都係企最前個幾位

我只係做緊冷氣軍師 所以都只係提下小小意見
尊重前線為我地搏命既兄弟
多謝你地

再推

不如用保鮮紙做路障算啦，一黎又快，二黎界開都要時間如果捲得多。依家路障又慳時間，根本上用密集式催淚彈攻擊後，再被快速推進已經失守

推